聽番Mr.首森林好感觸

聽住森林 再望下依家既香港

如果冇比譚伯睇上 Mr. 既成就可以有幾大

唔係衰抄歌 Mr真係一隊好band
Everyone

好鐘意等不了

我都係
希望佢地出返黎可以做返好 唔好再衰抄歌